豔星葉玉卿瘋美選！女兒挺川普內容曝光⋯遭網友齊發髒話

香港豔星葉玉卿擁有天使臉孔及傲人身材，1991年憑藉著《情不自禁》、《我為卿狂》、《卿本佳人》等多部三級片走紅，隨後閃嫁美國華裔老公胡兆明結婚，赴美定居。近日美國大選，葉玉卿一家人也都瘋美選，女兒甚至直接表態支持這位候選人，沒想到卻被網友用髒話「洗臉」。

根據《東網》報導，葉玉卿透露這次兩個小孩胡芷欣、胡可聰都有投票權。而且全家都支持川普。「川普雖然講話很囂張，但他都會說到做到，想選擇一個實幹的代表。」女兒胡芷欣也在社群平台上表態支持川普，還分析支持原因，沒想到慘遭網友用髒話狂罵洗臉她，但胡芷欣心態很健康。「說出來之後心情輕鬆不少！」

事實上21歲的胡芷欣，作風跟媽媽一樣都相當大方不做作，且有著一頭帶捲長髮、黝黑皮膚，散發濃濃的健康美，不時穿上泳裝展示身材，渾圓雙球、纖細小蠻腰，以及一雙長腿，有網友還把葉玉卿年輕時的照片，對比胡芷欣現在的樣子，認為2人不僅身材同樣火辣，五官也有些類似，果然是完美承襲了葉玉卿的優良基因。

▲胡芷欣表態支持川普。（圖／翻攝自IG）

想屌

我要同你生仔呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可惜侵侵依家

相由心生

如果佢撐biden
依到就會話佢係臭雞
老母都靠賣肉先紅

尊重手足

佢有冇ig

好尊重
唔尊重係狗也不屌

victoriaawu

川普..

Ig:victoriaawu

大家可以入去比D支持佢

台灣係叫川普

有冇可能撐Trump但係藍絲
好似拍「時代」件white trash

可能俾trump grab them by pussy過

Trump本身代表美國藍絲 你話呢

哇做咩鬼 果張白依幾張黑咁多既
白好睇好多

美國妹鐘意曬 tan

黑仲正 健康黑

即係生女?

黑肉世界第一

我明你意思
不過依家係香港大部份嘅黃絲都撐Trump

吳彥祖撐希拉里俾中國人屌到仆街

呢個有我老婆一半咁正

冷靜d呀麵神

你地要同佢生仔
收到，交比我地

真

死啦我d 英文真係好差 點解我唔明佢地up乜

認明一個人既言行係好重要囉
做雞都可以有原則
做官都可以戀童

渾圓雙球、纖細小蠻腰，以及一雙長腿

係証明依到好多人係對人唔對事

來吧 我甚麼都應承 來吧 我甚麼都聽命

請問有邊度係真係對事唔對人

你係咪倒轉左？

玩時玩
唔好拎葉玉卿黎玩

啲左膠越黎越似小粉紅

好似好fit

我真係ok

係對事唔對人，小學畢業未？

帶兩條頸鏈條頸攰唔攰

不了

很想屌

好過彩n倍